睇曬全相都可以搵人埋單！ 她揭賴弘國容忍內情

Twins成員「阿嬌」鍾欣潼與小8歲「醫界王陽明」賴弘國離婚，結束僅維持14個月的短命婚姻，兩性專家李昂指出，在這件事上面她站在賴弘國這邊，認為他根本是新一代男人典範

李昂在節目中指出，「這個婚姻在於阿嬌『我總要證明我嫁得掉』，即使出現陳冠希那個影片，發生這個事情我還是嫁得掉，所以她心理上真的就是她講的那句話，你配不上我，只是這個人既然還可以做醫生，他的種一定不錯」，認為阿嬌就是要證明嫁得掉、找個條件過得去的精主，賴弘國既然要去上這艘船，那就是各取所需、好聚好散。

李昂表示，在這件事上她站在賴弘國這邊，「因為這個男人可以作為我們年輕一代男人的典範，他改變了舊有的觀念，一個女人被看光光之後還可以娶回來做太太，這個我覺得應該鼓勵，因為那個錯完全是陳冠希，交交朋友睡睡覺可以，可是到婚嫁的時候我想很難有男人做到；第二點這是一個姊弟戀，他小這個女生七、八歲也

兩性專家李昂指出，在這件事上面她站在賴弘國這邊，認為他根本是新一代男人典範.....他改變了舊有的觀念，一個女人被看光光之後還可以娶回來做太太，這個我覺得應該鼓勵......

呢啲新一代男人應該同男人一齊

第七個乜水，冇印象睇過

最後2張係who

第七個係edison當時嘅女朋友

楊受成姪女楊永晴

楊獸性侄女都唔識

好過黑飽嬌多多聲

推